【#InAlexWeTrust】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Alex Iwobi & Alexandre Lacazette

Alexis Sánchez

樓主漏佐Alex Oxlade-Chamberlaim

樓主貪新忘舊

1 GK Poland Wojciech Szczęsny
2 DF France Mathieu Debuchy
3 DF England Kieran Gibbs
4 DF Germany Per Mertesacker
5 DF Brazil Gabriel
6 DF France Laurent Koscielny
7 FW Chile Alexis Sánchez
8 MF Wales Aaron Ramsey
9 FW France Alexandre Lacazette
10 MF England Jack Wilshere
11 MF Germany Mesut Özil
12 FW France Olivier Giroud
13 GK Colombia David Ospina
14 FW England Theo Walcott
15 MF England Alex Oxlade-Chamberlain
16 DF England Rob Holding
17 FW Nigeria Alex Iwobi
18 DF Spain Nacho Monreal
19 MF Spain Santi Cazorla
20 DF Germany Shkodran Mustafi
21 DF England Calum Chambers
22 MF France Jeff Reine-Adélaïde
23 FW England Danny Welbeck
24 DF Spain Héctor Bellerín
25 DF England Carl Jenkinson
26 GK Argentina Emiliano Martínez
28 FW Spain Lucas Pérez
29 MF Switzerland Granit Xhaka
31 DF Bosnia and Herzegovina Sead Kolašinac
32 FW England Chuba Akpom
33 GK Czech Republic Petr Čech
34 MF France Francis Coquelin
35 MF Egypt Mohamed Elneny

負皮左alex iwobi

真係太多人

跟

Alex Oxlade-Chamberlain

4條A

唔係2&B, 拿卡邊入到波

咪係
7咗啲姐

簽多兩個著
#27 (Lemar)
#30 (Mahrez)

湊夠35人打四線

雲加

今季係爺爺天下

恭喜樓豬獲得8負評

到二月就冇哂人嫁啦

10

諗緊開季laca, mahrez, lemar已經扯扯地

破負皮紀錄啦

太多庸才 轟就賣哂啲清訓...

11

負已評

4偷波

痴線

有我禾,不了

我禾琴晚MVP

我禾10年如1日(進步方面), 真係雞肋黎

Most Vulnerable Player

今季入佐19球仲想點啊
水準咁穩定,你估易架 一路走黎紿終如一

睇精華廢撚到

專登讓賽

廢事炒人姐

Most passes completed in the final-third in Europe's top 5 leagues in 2016/17:

M. Özil (888)
E. Hazard (773)
D. Silva (715)
M. Hamsik (696)

禾仔今場熱身姐，下場閪識你老鼠先見真章

雲爺爺好受歡迎

成日丁呢啲把撚 想攞300k起碼攞到英超加20a

20G + 20A先講

所以佢咪覺得反雲只係少數囉

你衝埋去搵佢影張selfie

Sky: Sampdoria are interested in signing Jack Wilshere. Samp could make an official offer soon

又陰d陰d反雲

留啦

其實點解咸錫冇人買

放左佢的話真係反雲反到爺爺死果日

拿玻里個老闆有錢，鍾意屌高黎賣，佢又有隊長山寨王做

佢唔續想走既話, 係咪會反牛

賣唔賣你都反雲架啦 扮乜

迷雲五虎無了

西悉踢亞冠6場失22球, 咁都入唔到可以去堆田區了

我子最大既作用要係大家對佢無希望既時候先發揮到出黎

屌，咁難答，點答呀，
唔好咁啦，我真係外賣仔黎架咋

冇咩所謂，但記住如果
打得起有朝一日對返我地雲爺爺，
請開場自隊3粒og以報養育之恩

迷牛又迷雲

正確啲來講係全隊上下冇哂希望時，
都要揾條友寄望，多數佢就會入返一兩粒

DNA 全部收曬皮

韋仔復出之日，就是全人類迷牛之時。

佢宜家岩打amf多啲 打cm最多打deep-lying
但又唔似識控節奏 係放到下一兩腳長波

Lemar如果真係來仲邊有位比佢踢

所以佢唔會黎

對佢無希望好耐啦
係咪要等到佢40歲睇死佢跑唔郁先識入波牙

大家唔想牛奶既原因係咪想佢用黎吸傷

其實上個係阿狗打得起嘅英人係咪已經係25高

咁直接買返華美子番黎咪得

果期之後好似冇

傷傷既禾仔

張仔

佢自己唔想走

仲有 藍斯

阿記 6條A
A山
A.laca
A.Iwobi
A.Ox
A.Ramsey
A.Wenger

全部垃圾

駁唔到

Me代表迷山黨迷雲黨屌你老母牙

佢踢左定右

笑撚死熱狗吹到walker英超最強右閘

Arsene Wenger先最重要

問過我地比比鳥未

問過贊子未

市面上冇咩靚閘

青訓好波

問過我地贊仔未

問過張伯倫未

我子躝未牙

問過雲加未

賴死

好食好住點解要走

馬天尼斯琴日點？

疤買左semedo,比比鳥冇得愛回家了

睇死佢依家又話愛阿狗 愛倫敦啦 食屎仔黎

過得去

咁你會點排

咁你想點

召喚Wengerball 定 Wengerhoball
上次問踢唔踢波個個
見字覆

你唔係外賣仔！！

之前adxxxxxxxx 手足話d 閘唔值咁貴，walker 都50m, 咁小貝幾錢

買walker 都唔買山狗...

walker其實係屈體能啫，助攻同防守質量都唔係高

山狗廢牙

今年黎講 walker第一 都好正常

Walker not bad

小貝其實都屈速度...

上季我要moses好過

唔識呢個人

所以其實佢唔勁

最sharp咪係allback果時

練下傳中啦

屈閪咩 傷完之後慢過我老母

又bin

Axxxxxx手足上次以一敵百

幾時

Wengerhoball 唔係路狗黎嫁咩

ryo蛇果次不敵重傷，
自始足不出互，
專研足球

平行世界

阿狗有邊個識傳中？
我淨係諗起贊boy 同 monreal

唔撚係啊
咁出色走位
書係學唔到

買左Ryo蛇上盤4.15倍

唔記得係又叫死老野定邊個躝佢衝出黎怒屌

高水開出

雲

洗吾洗開擂台po比你地

近排返工又打返機 不了
玩Diablo

想買返Ryo🐍上盤4.15倍

2 OR 3.....

2

好耐冇見 axxxx 手足上黎傾波 明明 琴日有熱身賽

季尾快返啦

agger

之前有手足見到佢係公海講錯野比人吊

佢就係快人一步囉
但已經好夠
身體質素又好過比爾連

哥狗開發埋個腦應該幾屈下

英人難d

Daddy要迫死車狗

撚下轟球迷姐

轟又俾人hijack

兩下hijack

一個轉會想突破 雲加險簽

L'Équipe does not really say Monaco will not negociate Lemar. It says that Monaco will only negociate/sell if Arsenal makes a bigger bid.

Independent話improve bid
Darren話improve左

明恰我地爺爺 養老金都要搶

做Selling club方面已經超越左

之前話買左拿卡 仲有經濟能力bid 包皮
咁應該仲有100m+剩？

要幾big啊

摩納哥賤過狗，話哂爺爺都教過你，你咁恰鳩個老人家

Total 150m
Mbappe應該all in埋下年筆直

agger 話哂摩納哥一代名帥

山狗

躝

又帶阿狗帽

U

G我廠勁 即刻帶我廠頂帽扮忠心

駁唔到
垃圾球員垃圾會然

XHAKA

駁唔刀 YES I AM

系

GAY

舊圖嚟

出文拉

4個俾人DQ埋

前特首梁振英及律政司長袁國強早前入稟高等法院，分別透過司法覆核和原訴傳票，要求法庭取消4名立法會議員劉小麗、梁國雄、羅冠聰和姚松炎的議員資格。高院法官今頒下判辭，裁定政府勝訴，4人宣誓無效，議員資格被取消。

癡撚線

唉香港

全部dq

on9

仲話以禮相待 笑死

有班連登仔慶祝

櫈都未坐暖就玩野 LLG

DQ6

以後布都冇得拉，民主黨最開心

下屆得返民主黨公民黨民協
你投埋我個份

CC台個班唔使理啦

櫈都未坐暖係青政果2個

以後選嚟都冇撚用啦

班友真係無腦

今次搞得自決，下次就可以搞泛民啦

有得走好走喇，
一齊跟六日子揾食

搞黎有乜謂
留住個無力既忠誠反對派先好

不嬲多五毛到喊
平時又有假膠幫佢地做野

依家先知咩

果班大部份打手來，
邊駛睇

玩撚完bye 0反對派

真心好想知佢地係五毛定真係無腦

偷襲過23條到時仲想上cc台鳩up?

六日子同牙MILIK

依家法院同香港政府係誅心論，將個國字變調都可以解釋到咁多

小麗就抵撚死

長毛果面，但長毛以前都係咁玩

可恥

好波

波台大把假膠會衝出去慶祝

一半一半，但知來有咩用，
搞掂自己先算

你估真係咁多五毛咩，肯定有堆係真無腦啦

純粹好奇姐

yes u

SOR 駁唔刀

一起奶共

揾多d錢移民

你估我哋啲人生豬家有錢咩

梁游之後，你釋咗法，搵最公正既法宮陪審團都再DQ架啦，唔意外呀，釋法果日已經輸左。

你新界土豪

比起梁遊果次冇咁震撼 不過肯定既係自決就係港獨

香港人係唔會有自己歸宿

印象中抗辯有試過打釋法呢個point
但要睇完判辭先知高院點回應

判詞指，羅冠聰作出的誓言，無表現出真正及忠實意圖會致力擁護、遵守和履行誓言的責任，而他將「國」字的聲調提高，客觀上是他對中華人民共和國，作為特區的合法主權地位，表達質疑和不尊重。

呢個真係最屈機

白鴿黨係度陰陰嘴笑緊

泛民必須立即總辭

保皇讀撚錯又點計

個官講乜鳩都得

「國」讀成「角」又點？

其實大部份咪又係出左糧，
一人控十鳩幾個account瘋狂搞事，
真正實情係點唔駛人地講都分析到啦

之後, 讓你補選, 選到了, 然後你就只能乖乖跟他的儀式和格式宣誓了. 最後你就算不認同政權, 他就會說, 你都宣誓了, 如果你不認同, 你是在發假誓.

補選醉開心

就算佢刻意高音 都唔一定係唔尊重啦

香港

高音代表唔尊重?

補選近了

羅寶唔好番黎啦 投靠六日子算啦

又有餅仔派正

誅心論，一個「國」字可以理解到咁多

他將「國」字的聲調提高，客觀上是他對中華人民共和國，作為特區的合法主權地位，表達質疑和不尊重。

個官咁講

擁護既野 唔同人有唔同方法

宣誓好心就唔好做埋啲無意思無意義既野

人治

加入共產黨

4個黎講，應該得羅冠聰上訴有機會打甩

小麗老母上訴都冇用，FB篇文打幾多次都輸

姚同長毛加左料，都唔會覺得嬴

小麗老師未無得每個月捐錢囉 ？

事後孔明姐
當初搞事 大把人吹奏 又話英國都係咁諸如此類

捐左一兩次only

用普通話宣誓的話，讀得唔準又點計

捐比咩機構 自己開既機構

國教，23條，新移民全面進場

保皇班撚樣 讀錯 無讀 溜字

馬後炮個個都識講

一時既掌聲

有冇得拉埋建制個堆落水

支持你去申請司法覆核

四哥.jpg

政府唔提告 法院又唔受理 玩撚?

根本宣誓你點撚樣講都無人會留意
選民只會留意你做唔做到野 乖乖地宣未算撚數囉
睇下梁耀忠一個唔該俾埋個主席位人
香港人講民主真係笑撚死人 毒果求其話長毛宣誓擔遮都可以講一大輪野就知

又黎咁講
唔玩野咁入立法會有咩用
議案俾人過嘅照過,俾人否決嘅否決 根本唔會有影響
除非你一開始罷明就係為咗攞資源 宣誓完就唔出席嘅我就睇得起你啦

冇啦，建制就點都冇事㗎

釋左法之後，加左料果d根本冇得打

個官都係根法律判，只可以打誅心論，如果羅冠聰證明到佢以前個國字都係咁讀的話其實有得打

姚松炎中間加料都係輸硬

政府議案過半數就ok, 23條一直都可以直接過

玩野而家未on9 囉
淨係識拎玩野黎打飛機真係慘

以後仲有冇得9up改圖

9up得嘅

小麗老師玩完野又點？
未又係投錯票 開會無做功課

得喇事後孔明，當年教主又咪係宣誓玩野

呢張圖應該得

阿教主好似有話唔再宣誓玩野 不過入唔到

香港何去何從

呢個時候仲講呢d有乜用
班含家剷即刻總辭啦

其實一路講攞資源 連佢地自己都唔知用啲錢黎做咩

咁佢以前都係咁做姐，又唔見當年有呢堆孔明出黎點醒後人？

好難啦

玩大啲啦，還掂依家都過咗3分2

祝中國境內仝人身體健康
無天災人禍
一定唔會地震 水災

反水啵

你估民主黨肯唔肯辭丫拿？

白鴿黨彩你都on9
緊係拎光環啦

解散國會...重新大選
你估英國咩 雖然基本法係有解散政府

更係吼住補選拎位啦

至少班自決派呼籲做呢一樣先 做唔做另一回事

離開好容易，留低先需要更大既勇氣

香港o係中國境內

基本法果隻解散政府根本冇可能做到

英國係議會制，政府 = 議員先咁易大選

何俊仁：我地要堅守立法會既最後一關

糧油又夠鐘做戰犯

「最衰都係梁游，唔係佢地就唔會有釋法，就唔會有DQ，一早話左佢地係鬼」

仆街要投民協

就好似你淨返個三條毛咁

香港鍵國

中共心諗一早放佢入去未得囉

抵喇

立會關愛座

屌 我投唔落手

含淚投票呀

需要再次宣誓的相關議員
黃定光（10月12日刪減誓詞，10月19日已再次宣誓，獲確認有效）
姚松炎（10月12日更改誓詞，10月19日已再次宣誓，獲確認有效,資格被撤銷）
劉小麗（10月12日更改誓詞，11月2日已再次宣誓，獲確認有效,資格被撤銷）
梁頌恆（10月12日更改誓詞，失去議員資格）
游蕙禎（10月12日更改誓詞，失去議員資格）

宣誓程序被指可能有問題的相關議員
梁國雄（使用道具，宣誓時，斷句，高呼口號，誓詞外增加內容,資格被撤銷）
陳志全（使用道具，宣誓時，高呼口號，誓詞外增加內容）
邵家臻（使用道具，宣誓時，拍打搖鼓，高呼口號，誓詞外增加內容）
張超雄（使用道具）
朱凱迪（宣誓時，高呼口號，誓詞外增加內容）
羅冠聰（宣誓時，高呼口號，誓詞外增加內容，被指把中華人民共和國的「國」讀成問句，其後獲立法會裁定誓詞有效,資格被撤銷）
鄭松泰（宣誓時，高呼口號，誓詞外增加內容）
尹兆堅（宣誓時，斷句）
林卓廷（宣誓時，高呼口號，誓詞外增加內容）
黃碧雲（宣誓時，高呼口號，誓詞外增加內容）
鄺俊宇（宣誓時，誓詞外增加內容）

除左黃定光之外，基本上呢道所有人都可以DQ晒
好撚心總辭啦，仲留係呢個議會只係另類奶共

DQ哂 個議會得番建制

俾我都唔會投民協

含撚都投唔落手wo
師父 咁我投共好過啦
有錢收

如果林鄭繼續玩DQ，下一個DQ應該係鄭松泰

要保住議席 不了

加入共慘黨

抵喇呢班屎忽鬼
又最黑暗一日
2014年呢班撚樣點出賣香港人撈油水

最易移民既地方係咪台灣

yes

台灣都唔係好安全

可以享受第二次回歸

屌兩邊一邊賤過狗

AU/NZ la.....

除左民主同高鐵,好似所有野都差過香港

除左有民主 個感覺同大陸差唔多

貴好多 你有無能力係個邊生活

美國 咪仲唔安全 咁多黑人

溝件鬼妹結婚is ok

移民緊係唔去美國啦
歧視最嚴重,容乜易比d警察殺死

溝到先算啦

緊驚佢連民主都冇埋

其實我同條女都應該夠分
條女可以apply 公司internal transfer
我過去可以做番audit
真係認真諗下先

去依家移民美國好難

好多白人拎槍殺nigger

我唔得啦 女人做護士 可能得既
我無工開

NZ好似幾好

我自己想做農夫

if u can't beat them, join them

大陸妹同你條女養你is ok la

Me US passport but cannot practise in US

依家呢4個都比人dq，民主派先肯講dq6而唔係dq4

No know engilsh

Will you marry me?

姦田

大嶼山果個碧澄邨呀嘛 冇超市，冇wifi，冇呢樣冇果樣

買餸要坐一個鐘船出長洲

移民日本有冇得諗

仲係香港有撚用咩

老豆條on9仔唔拎葡國passport
On99

唔洗自己出手 比錢揾人去jr佢地就得

有，不過你應該符合唔到資格

禾九月去 london 半年
咁搞法喺果邊 settle down 算

人生然家

最後可能移民天國算

收留我做你隻狗 ok?

我識個大陸人移民墨爾本做audit
佢話樓價升得好快 比走資班大陸佬炒貴 好在佢幾年前買左大屋

好行夾唔送

拎到居留權，但唔會拎到護照

不過其實香港人本身都對香港冇乜歸屬感
大部分都諗住走而唔係反抗

可以留低就夠啦

有歸屬感，無能力

二等公民

過佐今日土共應該好快有人入紙

而家已經係

你估香港 會有人走出黎拋汽油彈咩
沒可能啦

生活壓力太大

對呢個城市前所未有咁悲觀
唉......

不過域子連幾百都要食咗人，點攞到幾十萬

感覺去日本應該好難融入
尤其係域子咁爛口同暴燥

日本人對遊客就好，對留係日本做野／住既外國人根本好撚差

除非你移左民之後唔洗打工，否則要移都唔會揀日本

域子點生存 做奴工?

唔覺無能力既

我都係，如果唔係必要都唔想移民

香港人本身被馴養成工作機器
有個好既主人就夠

揾個人出黎大叫自己愛國 所以要入紙jr 唔洗自己出手整臭自己個朵 又刷到土共鞋做到野

見到d義士個個起碼坐兩碌，叫人暴都冇人出黎暴

有案底點移民

上次新年燒的士個班

咁孫中山都冇出黎起義

唔係搞掂咗咩

應該有方法可以移去瓦努瓦圖果d先，再移去第二度

有錢要移點會移唔到

做寵物

Portugal is easy i heard

生活質素太好
好難叫一班成日去旅行飲飲食食又周圍玩既人去反抗

依家香港大把孫中山，但冇香港人願意做黃興，就算有黃興，仍然有大班食花生既花生友

你嬴左就痴過黎，輸左就冷言冷語，呢樣係香港既民族性

就算移到, 靠咩過法

我吊我老豆牙
我親戚全部有，得佢冇
On9仔

好多香港人未有反抗果種覺唔
仲停留係掟野講粗口就係唔啱
仲覺得可以同共產黨講道理

針吉到入肉就有可能

而家拮到入骨喇

未覺痛牙 有乜計

躝番意大利啦

痛都要食飯牙
唔返工邊有錢牙

你乖乖地就唔攪咁多野咪得囉

儍9黎, 你地從來唔係佢地自己人

垃圾先走
係到生 係到死

偷呃拐騙香港民族性 - 域子

發覺次次都話移民 次次都仲未走到

生於斯長於斯死於斯

移民提子牙好似唔難，有50萬歐元就得

有撚錢咩

米即係成5m港幣

au你有專業技術又搵到工咪得
而家技術移民好似難左好多

移民提子巧似要識葡文喎

本身我就應該係提子牙人
洗閪錢牙

學囉
識spanish 學Portuguese 唔難

🍊

佢一個就食人幾百,食D幾條友都有啦

仲有大把傻鳩比佢食

好似唔使喎，好似買棟50萬歐元嘅樓就得

個個都死窮鬼 又冇專業技能 邊個國家收 e d垃圾

今次dq梁耀忠要負上幾大責任？

跟射撚滿去澳洲

移民提子托柒咩

七成啦

呢個真係駁唔到呀
睇下運毒 收錢遊行 敦倫金 ptgf幾多就知
好多人都淨係會望住眼前利益而去埋沒良心

本身女朋友老母可以拎提子國護照，但冇要到～

岩岩睇過下如果要經配偶入籍葡萄牙有咩手續，除左要冇案底之類果d啦，仲一定要識葡文，同葡萄牙社區有聯繫

好過留係到啦

好多問題大家都講完又講
到底香港點先有得救

根本垃圾香港人都唔齊心，冇得救架喇

俾1000就愛國, 好難救

耶穌打救

1000好多架喇

滿清點比人推翻，國民政府點比人推翻？歷史上都係得一種方法

但呢個世代冇可能靠香港自己做到，一黎香港人，而黎要槍冇槍，要炮冇炮

點解上一代咁戇鳩唔拎
Btw有女

吊都係咁話
宜家個局就係比建制2席
當羅37港島攞返
但九西新東各2。等於必嘔返2席出黎
仲未計政府黑警系票做手腳
要我自己諗。梁游係咪鬼。我話一定係

鬼

養兵千日 用在一時

每日食兩件kfc葡撻證明我熱愛葡國

點知姐

不過依家乜柒都冇架喇

支持域總移民日本

泛民係咪唔敢總辭

唔靠其他國家等到世界末日都獨立唔到

撚敢咩

想go新加坡

no
難救過阿狗

係香港仲可以屌下共產黨兩句，係新加坡你試下屌執政黨或者李顯龍

民主衰撚過香港

話說同fd子去韓國係club識左個坡妹
然後佢兩個一齊左
而家個坡妹已經成日想訂婚
因為要排組屋
但我fd去到新加坡應該揾唔到工
所以應該個女仔移民黎

等緊域子過黎澳洲同我隻抽

有女
靚仔 米9 有才華 自己做生意 尾g到

新加坡輕鬆有組屋
教育又好過香港
冇民主有咩問題牙???

嘩屌 睇到毒果個民主派luve簡直想嘔

有樓 仲理呢D咩

部份新加坡人真係覺得香港好d
就算兩邊都無民主，起碼香港多d野玩

屌你老味 聽日就做大中華膠 收住一球相機先 間屋慢慢再呃 你老味

矛睇好耐毒果
Unlike左

咁我祝佢快D 死, D 野俾晒你

報紙黎講 明報算唔算最好？

寫左遺囑先啊
本來都會諗下良心 依家 一文不值

不了 斬完幾刀

熱血時報牙

做得原居民學梁福原個啲咁奶共好唔好

香港揀份質素高都難

唔係香港好d
係因為我fd英文差係新加坡揾唔到食
佢黎就我Fd

老濛董夠愛國啦, 上面一聲, 你家業都要迫你賣

太遲
就快清算到新界佬

搞得好有冇民主又有冇所謂
民主唔民主其實都係睇結果

奶完拎錢走
下星期 股

新界佬應該會比國內地產商 禁住屌

香港而家內憂外患得好嚴重
共狗開始認真打壓港獨派自決派
自己人又唔團結，人地建制班弱智都團結過我地
自從佔中後
好天真咁以為香港有機會變
以為過多幾年就係我地呢班內話事
但係點知所有野都係假
港豬既繼續使港豬 呢世都唔會醒
醒左既又好撚自命清高，成日屌鳩自己人，唇亡齒寒既道理今次真係好明顯，但係班連登仔都係唔明，我都唔知成日屌鳩青政做乜撚，佢地係做錯，但你係班仆街有無幫手？錢都唔撚捐，個陣仲要係咁吹奏薯片
仲要早兩日發現原來大把人可以為左一千數出賣自己既立場，好多都係黃絲同後生仔
以為本土派可以抬頭，點知本民前，青政，熱狗（普遍定義佢係本土，利申唔覺）相繼收皮

一定要有商家支持
如果唔係根本無得玩

見到CC台班噴精都知道靠依一代唔得啦

其實都幾爭人話人港豬

冇架啦，香港人冇台灣人果種團結
根本就頂唔住共產黨
甚至連大陸某d地方都團結過香港
香港人又短視
香港有得救應該難過見到阿狗炒拜仁10-2

憎*

咁無得玩

香港人係岩去新加坡
環境好 唔洗理政治

你睇東亞國家 南韓台灣
人地付出幾多 都要長時間先成功
根本呢個先係常態

大陸講親愛國不嬲都好團結

果班就算啦
為反而反，乜鳩都屌，只係識喺個鍵盤度威

南韓示威示到攻城咁
個時世貿會議成個欄都扯得冧

仲要十幾年前

不過其實我想去d涼爽d既地方

北極 南極

台灣死左幾多人，南韓死左幾多人

毒果 我會睇果籽 其他刀吾睇 d體育新聞亂咁嗡連邊個入波刀講錯真系好垃圾

呢樣真
日日三十幾度好想自尋短見
同埋d女好醜
港女真係幾正

好多上兩代經歷日本侵華所以愛國 但年輕一代對共產黨反感

澳洲工作移民好似幾好

唔係講呢d , 係講反抗果d地方
不過新聞被封殺
講反抗香港人真係連呢d地區大陸人都不如

蘋果D 體育NEWS都係COPY鏡報,每日郵報個D黎

婆婆話日本仔冇電視講咁衰

挪威Svalbard
可以無限期居留

為左保護條村，拎住石油氣罐坐係村口，有人敢行過黎就點火

香港邊有人會咁做

以前我幾想去泰國, D 後生女幾正

係澳洲好似好悶 而且好撚多蟲同你一齊住

毒蛇

遲啲香港都一堆蟲陪你住啦

道德崩壞🤦🏻‍♂️全部雞黎
仲要地方污糟

歧問題好嚴重

星期一番新工，要第時技術移民就要做份工
本來諗住唔想番做廢青 但而家真係要諗諗

技術移民⋯⋯有幾多個係建築師呀

真係不了 台狗大部份都垃圾

聞說做通渠都算技術黎

一個個地區 北方係正統軍人攻佔 所以好恐怖
南方多好多係後備兵普通人冇咁惡

去讀VTC做建築工人移民

澳洲大城市都好早收鋪

有duck必有suck

通常仲要有master揸手喎

唔使牙 master+分姐

如果考水電牌過去澳洲得唔得

要master

遲早香港變第二個澳門
年年派錢塞撚住香港人既口

又時候勉勵一下岩岩dse 放榜既朋友
一定要揀engine

好似都得

你就想

婆婆係上海走佬過黎
公公係士兵

工程師牌得唔得

係就快喇

屌你老味5點收工
有時訓晏覺晏左起身8點出街就無咩野食

得

其實係美國聽朋友講幾好搵
因為美國個面無人做 但澳洲就唔知

派你老母
派左都無咁嬲

咁痴線

真係得嘅話我下星期即刻去工聯會報

Ubereat個啲都無？
我見佢地好似隨時隨地都好撚易就叫到pizza咁

我個波友有澳門身份証年年有$袋

香港都好揾喇
civil fg 20k
cs 18k

一齊報

屌你老味 公平咩

本來都諗過報方便搵食，依家唔報唔得

五年工作經驗先有牌

屌呢個世界本身就唔公平
問黎都on9

咁你無理由次次都係pizza
講起pizza泡狗真係好撚污濁,食完野都唔撚執番好佢

保sir意大利專家

山狗張伯係咪走？

馬會夠個個禮拜派錢俾你

佢有問我拎返

屌奶星 ANU上年出phd offer又唔科水搞到我去唔到澳洲

比馬會斬到一頸血

泡狗>蝗

測量師係咪澳洲好渴
澳洲大城市係咪一樣咁多蟲 個人有啲怕
係咪有埋蛇

講賤 兩個民族真係差唔多

識玩

兩個民族D 人都好撚醜樣

冇咁多$分 分左比有錢佬 之後到老野 再之後先到其他人

上海咪南方

呢樣真,一睇就知係泡狗同蝗

印印腳做五毛

香港以北就係北方架啦

澳洲三寶

9c

sydney你都要睇下邊度
我住central都無咩蟲不過D FD住番遠少少就話好多

點DEFINE 南同北方
南京係晒長江南北面叫咩方???

real? 讀緊

物價貴唔貴?
閒時有咩消遣

睇住cc台班撚樣又想移民但係又無錢 又想反抗但係又無膽

利申 住英國

物價貴
自己煮就平
毒撚唔出街無咩野做

Ceballos >> Betis
Perez

又串ME

Perez go
Campbell走唔到

Cc台班傻閪系咁 樣樣刀吾岩心水但又冇錢

矛錢矛樣矛學歷 連香港咁易搵錢既地方都搵唔到食仲好意思學人移民

老鼠mon哂咁多個狗竇

根本條友有病

比人搶哂D目標痴哂線

中史老師話長江分界
或者咁講日本兵主要區分係戰爭前期後期
南京比人屠係因為佢係首都 比正規軍做show

正當職業好難搵錢

上海有個崇明島係長江中間咁當咩方
真心問
上海係當時亞洲最大城市同經濟中心
國民黨屯左重兵係上海(70萬)
日本無理由唔出正規軍掛

極端d為例 南方嘅兩廣由古至今都已經同北方格格不入咁架啦
以前就永遠俾北方人睇唔起,又落後嘅未開發之地
到清末嘅咩南北互保, 有唔少廣州人仲歡迎洋人仲多過d政府官
到而家嘅外省人搶廣洲人嘅工作等等

想問下六日子點加入共產黨牙

有冇d工可以呃鳩d阿公阿婆錢

銀行sale

係人都知兩廣係南方喇
但係長江附近個d 城市點分

London Gold

呃鳩班大6狗同廢老買基金
月入5-6萬冇難度

猜猜我是誰電話騙案, 祈福黨

London gold 要打cold call,
銀行sell 屎班傻鳩會自己送上門俾你呃

普多斯基爆拒投中超原因：太多黑幕

【體育】前德國國腳普多斯基透露，曾經有中超球隊向他招手，不過他認為中國足球有太多黑幕，最終決定前往日本發展。

早前正式加盟日職球隊神戶勝利船的普多斯基（Lukas Podolski）接受德國一份足球雜誌訪問，談及決定遠赴日本發展的原因，他透露曾經有中超球隊向他開出巨額年薪條件，但最終被他拒絕。他表示，中超背後有太多鮮為人知的黑幕，即使請來更多國際球星也難以發展成歐洲聯賽的水平。

他說：「有中超球隊向我開出1500萬至2000萬歐元年薪，這的確是很有吸引力。但我認為中超背後太多黑幕，這方面令我卻步。我認為中超並不是一個正常發展的聯賽，將來亦肯定無法與德甲等歐洲聯賽看齊。」

普多斯基又大讚日本足球的水準及球會向球員交涉時的誠意：「日本球會從開始已經顯示出他們的誠意，上星期六觀看神戶對仙台的比賽，雖然日職球隊在戰術運用上仍然未及歐洲球隊，不過日本球員的技術很高，這是我決定來日本的原因。」

圖片來源 : ©AFP

Independent | Arsène Wenger has asked the club to go back in for Thomas Lemar after a bid was rejected last week.

Lemar’s entourage are working to convince Monaco to let their client leave the club.

Arsenal are working on an improved offer for Monaco's Thomas Lemar according to @eaamalyon from the independent.

West Ham pull out of talks to sign Arsenal forward Olivier Giroud after they're told they're not his first choice destination

躝啦西狗

傳統意義上的蘇北指代江蘇（包括上海，不包括盱眙，泗洪，但包括蕭縣，碭山）長江以北，崇明島，六合縣，浦口，江浦縣皆屬於蘇北。

撤退因素好複雜 簡單講係好漢不吃眼

60m with add ons or go

想問天日友賽幾點

🆚Western Sydney Wanderers v Arsenal
📅 Saturday, July 15 @11am (UK time)
💻 LIVE on and the App

【今非昔比】韋舒亞恐被阿仙奴低價轉手

阿仙奴半場韋舒亞在今年夏天達到了人生的一個頂峰，他和心愛的女人結婚了。不過在事業上，韋舒亞就不那麼盡如人意了。受傷病的持續影響，阿仙奴已經對這位前英格蘭國腳失去耐性。據意大利《天空體育》透露，森多利亞可能會以900萬英磅的價格接手這位阿仙奴昔日天才。

意甲乞衣狗

羅東有米子黎

Arsènic™‏ @MrArsenicTM
Mbappé told a Marca reporter that he doesn't know 100% if he will be in Monaco next season.

當年曼城出高價唔放當寶物

鏝狗比人reject mendy offer兩次
死老野快

佢係多傷，又唔係廢，
應該比多年機會佢

9M....... 有無咁唔值錢

之前又話close to deal done

馬列斯啦屌

No la

出夠60m 比佢

AS Monaco did not respond to Arsenal's 2nd offer for Thomas Lemar worth €45m, according to sources contacted by GFFN

Arsenal Twitter has crashed the Get French Football News website. We apologise for the inconvenience & are working to remedy the situation.

屌

摩納哥唔撚應offer
45m euro 2nd bid

我瘋狂f5😂

姐係仲有一大段距離先滿意

60m應該開始有得傾
快快手手啦鏝針緊mendy

英人+10m

出夠60m 比佢，再reject 轉去追馬列斯

邊夠你黎
尋日你包哂你D鬼妹入場

啲source全部唔同
Reliable既darren話近囉

兩邊都要快
羅馬想要

兩個刀有$ son

Rich

我諗都係70m左右先成交到，
以雲加速度一蚊一蚊咁加上去完都未到70，
所以轉追馬列斯啦，再唔追什麼也沒有

Only me poor

Me too

And me

吊你條女

羅馬差好遠價同埋佢冇興趣去啦

好似話用 ox 換馬迪

意假球會撚有錢咩

70買潛力
Total 70+60
20用黎比人工
清人攞返20-30
咁好成功喇個轉會窗如果做到

十卜牙

落buy back囉

路狗食屎

你刀系

Me true 毒牙清

痴線

意假不如要埋贊仔啦

你地刀系
一個$60食面一個有私樓養狗

Over 10,000 fans on a work day for open training session in Sydney. Sydney well done, great support!

用牛奶換算啦

馬迪系冰個馬迪？

+多個迪布治比佢

要黎把鬼

Monaco's Vice President Vadim Vasilyev has no intention of selling Thomas Lemar and is not willing to negotiate with Arsenal. (@lequipe)

However, Vasilyev has set a huge price at which he would accept for Lemar but has refused to tell Arsenal what that transfer fee is. (@GFFN)

Arsenal's second bid of €45m for Lemar wasn't formally rejected, just ignored by Monaco who believe it's a complete waste of time. (@GFFN)

真窮毒牙

gnabry hoffenheim

Me真窮

Alex Iwobi admits he has a 'point to prove' after lacking hunger last year | @johncrossmirror

Can confirm羅東is偽毒

衰撚過女人，有價就開啦

Monaco狗西球隊

對住老爺都咁冇禮貌

反骨 唔識飲水思源

拿卡快d幫口啦

屌利馬老豆

U 高大靚仔做生意尾曬g

咪灑時間 40m馬列斯 我收貨

而家先見到個扮工模式

唔應機咁無禮貌

摩納哥正在禁固利馬

李狗都係狗嚟

摩納哥死全家

李話就話要50m 球員本身要走 40m+5m add on 點都搞得掂

Former Arsenal player Serge Gnabry has joined Hoffenheim on a season-long loan from Bayern Munich

有迪字都係垃圾:，不了

100m bid佢老母啦 屌你老母摩狗

咁臭串

馬迪
馬迪爾都唔制啦

monaco唔覆人咁串

閪隊摩納哥

加加埋埋十皮一個月 彩你都有味

唔比面爺爺

仲要有女

大家點睇蟲太發動總辭

佢自己帶頭先啦垃圾

Bakayoko currently at Chelsea's training ground

U 有sp

ox換馬迪爾就得

No la
馬迪爾仲死扭過山狗
唔成大氣

屌你老母

車仔Matic?

屌你呀

唔撚係呀

XHAKA咀左個細路女一下

news 話係

不安

Arsenal have offered Alex Oxlade-Chamberlain to Chelsea in exchange for Nemanja Matic. [Italian journalist Gianluca Di Marzio]

睇你點睇

傻撚左咩

咁突然

要防中用鳩鳩連都好過佢啦

di marzio今年唔知做乜鳩,回撚晒塘

要搵食牙

禾刀國

咁都搵到食，波台個個日日鳩嗡都發達啦

阿記現有陣容其實好需要張仔，落後緊靠佢爆同扭，可惜係最後一腳差

nelson

依種25狗養唔熟 躝啦

ok

咁韋舒亞有咩用

系，259 躝

攻中或中中 好過2和b 既

件柒碌個位置係OFFICE 返到黎唔傷先算啦
識趣就讓件10號出黎俾臭燒啦

落撚到場咩

無心情吹奏快樂星期五

係

迷屌點睇放bonucci過rival

睇你點睇

臭燒係場上咪都係踢到一PAT屎

佢keep 住贏到意甲既話
放曬成隊過ac 都無人屌啦

阿狗dna 快點來阿狗趕走雲匪

達哥又請假

銤蘭已經第十簽 贏唔到意甲下年就廿簽 執到三冠為止

屌

返左支那傾生意

Vidal
歐聯決賽廢到仆街
Hazard
前季廢到仆街
Kos
閉幕戰熱血廢鏟廢到仆街

如果係實俾人影到

馬迪廢足成季喎，唔信問下車狗

牛奶打巴塞好勁

問下包皮

我係阿迷
你係咪記錯左

係你記錯咗

屌你老味
出少句聲得唔得呀

多嘴狗

60m

10m賣牛奶 無野下話

賣出國係咁上下
唔覺得牛奶會同森多利亞傾得掂人工
阿狗比唔到正選佢既,放佢走對佢黎講仲好

英撚出國踢掂唔掂嫁
溝通係一個問題黎喎

Bakayoko搞掂了 好快就到Mendy走 咁利馬就…

仆街摩納哥講明只會賣多1-2個球員

AC原來有歐霸踢
咁歐霸更加唔值博
希望雲加趁今季唔洗兼顧歐聯專注聯賽
用呢個優勢拎冠

同埋一年約加傷個紀錄

一定最後又兩頭唔到岸

Ornstein: "Arsenal are still interested in signing Thomas Lemar and it maybe dependent on wholesale leaves Monaco."

Ornstein: "Arsenal are still in the hunt for Lemar, they still want to make more signings but those will probably be determined by outgoings"

Ornstein: "Lucas Perez is likely to leave, Giroud and the rumors are still swirling around him, will Alexis Sanchez go?..."

Ornstein: "[on Alexis] that's the big question of the summer and it is certainly a one that hasn't been settled yet."

David都唔知山狗會唔會走

快撚啲買lemar 快

馬乜撚野迪
都話唔買中場

買到lemar
我改名做雲狗bellerin

山狗無朋友
要搵動物傳心先可以收到風知山狗想點

matic

終於有又高又硬既防中
你哋恨到啦

大肉腸

算了 見到Bonucci 40m去Ac Milan已經覺得心灰意冷 而家唔興講Loyalty

Matic應該係軌迷最想送走既人 mon親post講佢既都係屌佢 想佢走

贊仔:我講架

佢係軌post地位同我禾係呢度地位應該差唔多

DEAL DONE: Barcelona have unveiled the signing of Gerard Deulofeu on €12m buy-back clause. (Source: @FCBarcelona)

BREAKING: @WestHamUtd no longer interested in signing @Arsenal forward @_OlivierGiroud_ - Sky sources. #SSNHQ

卡路爾都唔夠 仲要搵埋基佬頂死我地

打雙塔

一句講晒
信雲

聽阿狗民意

好嬲自己，嬲自己點解會信呢班撚人走出去

岩 我岩岩晏教訓醒

???

no longer interested

雲加屌鳩你

"Arsenal are still interested in signing Thomas Lemar and it maybe dependent on wholesale leaves Monaco." [@bbcsport_david on BBC Live] #AFC

即係買唔到

愈砌愈勁

爺爺歐霸有勁敵

放棄拉

如果阿狗買呢堆會唔會俾人狂屌話買二打六

你第一日識雲加

會

邊度有得買返前幾年既波衫, 想突然整返件Rosicky 或者卡叔

CFS 一地都係

除左bonucci conti a silva 其他不了

癲過阿狗簽Ozil時

點解會走

同隊友,領隊不和
之前已經有機會黎英超,只係佢個仔病左先冇走

撚有睇過佢地踢咩

利都踢唔掂

只睇小南

不過呢啲強權女我好鍾意

老婆奴

今年呢度有無開fantasy premier league

今季都未開始

曼城簽左Walker了

快d搵人買埋Rose同艾達韋列達啦

買得人 join得league
以為你地開左

拆熱狗骨

曼城好快手...

點金曼買人好似好易咁
垃圾熱狗又會賣人比競爭對手

DORTMUND IN FOR GIROUD

Borussia Dortmund will look to sign Olivier Giroud as a replacement for Pierre-Emerick Aubameyang should the striker depart for Chelsea, reports the Mirror.

成隊無曬閘
Free曬走 正常都要快啦
係熱狗50m就放咁on9

加埋Alli

人地真係一野掟過去
我地大手筆都係慢慢傾慢慢加番黎

其實50m唔低啦 已經創左新記錄

我地邊有曼城咁有錢

今年邊有用過賤價bid

無限budget

依家個市 50m都買唔返同級數啦
講真 你熱狗又唔係等錢洗
想衝冠既話 夾慣夾熟點會50m放比爭冠對手

艾達維特係咪續左約？
之前好似話過想走

兩邊無限金錢

真心唔明 好等錢洗咩 應該仲有長約架

熱狗真係等錢洗
起左新球場

Pep tired of waiting for Alexis Sanchez to decide. No longer interested

破撚曬紀錄都話唔高

鏝開到210k比Walker 留熱狗100k都無 稍為貪錢少少既就即刻留口水啦

行番我地舊路 不過前4唔知保唔保到

快啲300k續 仲有買埋lemar
老野ot喇dllm

如果摩納哥放哂d人比金曼軌然後一個都唔放比我地既 我一世咀咒呢間垃圾球會

聽講熱狗70k
鏝offer多兩倍...

佢平時3-4點睇訓 掛住睇電視同書

山狗自己放假就爽啦

躝la

熱狗成隊都當打,有幾個仲好後生
我諗淨係放Walker姐

抵啦熱狗

留到Pochettino 留到中前場都幾年無憂啦 同埋佢地雖然起新球場 但好似唔算好有財政壓力 因為佢地都係係同一個位重建姐

雲加又贏，專登拖人咁耐，等人冇興趣

走一個 好易其他又想走

韓連山、黃毓民你哋仆街啦，叫人總辭，鬼。
DQ議員話最大影響係乜先？係 分組否決權 同 1/3議席否決權 呀。而家6個都咁大鑊，仲要總辭俾建制予取予攜？23條、議事規則、一地兩檢…乜都俾建制過晒？咩嘢邏輯？講「總辭」的要不政治幼稚病，要不是鬼。韓、黃就係鬼。

山狗屌緊女 理撚得你班傳媒日日係到吹水

50m Mendy都唔放啦
Sandro 60m都未放 仲要walker英人加10m
今年價錢都癡曬線
你拎住50m係手 有咩用

我諗成隊波季尾都預左Walker走,冇正選,後備落場踢幾分鐘

咁睇啦 宜家競爭性大左好多
熱狗打法唔知頂唔頂到咁多季
條form圍住kane轉 佢走就仆街了

好閘難求

佢走都唔會係呢一兩季既事

係 Pochettino一早有兩手準備啦 你有心走 佢都無心用你 快快手練好Trippier 就算對阿記場Derby佢都無用Walker正選啦

又咪屌打阿狗

睇你仲點打迫搶

Vps 法比 拿斯利

仲有Dembele同艾達韋列達
呢5個冇左一個都死
希望巴塞下季快d買艾歷臣

我依家用4星隊 永遠唔會打疤鍠

見到獌講鏝既轉會 真係忍唔住笑左 自己咪又係成日拆人骨

bonucci空降隊長

鏝個salary cap係咪有特權

兩間都係仆街陷家鏟球會

冇 今年free走左一堆人

曼城仲有賣人同贊助,所以應該冇問題

巴狗想買佢

真係好屈

Sport witness吹

今年到我地拆人骨先買麥包再買利馬

賣基佬

阿狗拆唔起

出年雙曼玩撚哂

Iwobi: "I didn’t play as much as I’d like to last year. I want to start the season with a bang"

Iwobi: "I need to be a bit more hungry this year, add more goals & assists. Goals win games. I need to add that"

Iwobi: "Arsene Wenger spoke to me towards the end of last season. Show me you’re able to do that & I'll give you a chance"

Iwobi: "At the start of last season I played a lot. I want to do that all year. Consistency is the key with me"

今個暑假轉會窗其實好癲 好似個個你覺得無可能會走既都有可能無啦啦幾日內轉會

Ok 叫臭燒申請做你後備啦

咁又係

Semedo done deal

今年愛記買左6件出面即刻多左個愛記討論區=_=
前年班忽然李城迷而家唔知去哂邊

岩岩雲加同我講要開會

未續
同埋

屌洗撚哥狗教咩，呢個陣一般名帥都拎冠軍啦屌你老母

Everton好似不嬲都有自己區=.=

咁快就想正選

羅東今朝去左? 多唔多人

聽晚場波都係6點？

快撚d叫佢2億dum落mbappe度

真係慘 人地7個月前開POST傾到宜家都比人話忽然球迷

屌你老母多人到無個球員簽名,怕唔安全
平時8點幾出門口無咩球迷
今日踢完訓撚到2點先出門口多人到爆

疤簽佢都要35m啦
之前傳簽比爾連都冇呢個價

我個日去得10幾個

我由8點半等到2點勁多人
過百都有

聽日星期6 一定勁多人
仲有勁多阿X成日想打尖

全部係澳洲

13（0）舊登好撚耐之前叫比耶列甸洛夫，個陣已經有愛區

Allin 1&3

8.5倍

All in 雙鏝就真

我好彩同佢地selfie左幾張

我子 laca k6 黑b

冇圖冇真相

one of the fans close in to Gazidis asked him to ‘Hurry up and sign Lemar already!’. A bit of tongue-in-cheek I thought, didn’t expect a reply. Funny enough, verbatim, he replied ‘Believe me, we are trying extremely hard to get him through’.

49000一日仲係摩佬教都唔會拎到啦

羅東琴日睇過啦

我睇過佢仲要加埋佢條女
我地仲有同FA CUP影相

當爺爺廢

1好明顯伏

下年摩二季

同未來熱,利狗同一level

羅東睇波都仲掛住同條女傾計牙

有冇同廢老影先

打進攻足球唔會拎到冠
All in 2 la

3先係 拎完英超第二年即刻仆街

即傳即簽

廢老係

傳左好耐啦

識買一定買4

我地同麥包利馬都傳左好耐了 幾時簽到

倒錢落海

按樓買我廠

買黑馬 7號

bet365 鏝2.87 獌4.33 轟4.5
香港真係多獌迷

我廠仲有邊個廢老

Gazidis [at the fan party in Sydney] on Lemar: "Believe me, we are trying extremely hard to get him through."

9up唔洗本

一定唔會係雲加
今日見佢上車快過D球員

買1000阿狗拎冠

今鋪就撐你啦

all in la diu

直接捐俾me 仲巧啦

轟居然有4.5倍
個後備席仲弱過猁
打4線死撚硬

光頭佬講既野都好信

永遠第四

佢好少公開話買咩人，bid就一定,問題係摩納哥王子想點撚樣

arseblog 9up都唔出奇啦
雲加都好少打開口牌就真既又係
今次講到明 60m轟左落去先叫做有少少誠意

等睇三冠王

no la

干爹貢撚勁真係唔驚

最多咪唔撈

bakayoko唔係最top,但佢身型 速度 入攝夠屌打我廠後防

buy哥古夫 la

我廠名宿

勁過禾地件廢老好多先

馬維拿

老野 矛撚用拉

卡奴

來利斯 華湯根 艾達維特 艾歷臣 都傳加盟我廠巧多年，幾時去酋長一字排開?

尹兆堅又衝出黎搏屌

可能用黎呃住燒山

佢一續咗就宣布買唔到

睇左啦 你唔悶我都悶

你識閪咩，每個月坐定定逗十皮人工，得閒71出去鬆下筋骨，共狗嚇撚到賴屎架啦

好羨慕

山睇唔起lemar一定

都唔識點睇唔起

尹兆堅對於有d冇出席到投票既議案係一d悔意都冇，叫人睇返報導

議員黎架，去立法會開會應該係最首要做既野，比其他野重要啦下嘛，除非屋企人出事/過左生姐

個個都當freelance架啦

佢個陣唔係帶埋老母上論壇做鬼到議員咩，開口埋口淨係圍標

根本唔開會既冇資格做議員

功能組別既都算，地區直選選出黎既，唔開會或者唔投票係咩做法

反圍標都係林卓延做，關佢尹兆堅咩事

區會個老巢都輸比人，食屎啦尹兆堅

屌掉轉左呢兩件 呢件係做過老廉個件？

老廉係林卓延

咁呢條友有咩做過架🤦🏻‍♂️

冇，佢區會輸其中一個原因係因為佢係葵青區議會出席率超低，10次會有8次唔去

呃飯食政棍

Agent: Turkish club have been interested in Perez for 2 months, I don't think it is very difficult to do , but Arsenal will not let him go.

bakayoko又撚我轟
應該好快official

ng g
一場都冇睇過
話係窮人普巴 我覺得似干度比亞之流

六日子

黑腸=勁

唔敢講民主黨個個都係呃飯食，真係遇過有心做區既民主黨人，但尹兆堅呢條友就一定係呃飯食既政棍，如果佢有得入政府又係會仆住入果d人黎

老鼠講野你都信

Héctor Bellerín‏ @HectorBellerin
Heard you lot want me to work on my crossing.. 😂🇨🇺

好撚好笑呀屌你老味

老鼠agger路兩大智障癲佬

@ReissNelson9 vs. Sydney FC (Pre-Season 17/18)

其實勁唔勁
見d 轟fd都流哂口水

有心民主黨=鄺囝

後悔超區比左鄺仔

點揀姐
你諗下白頭佬

CONFIRMED: Leonardo #Bonucci will be #Milan's captain next season with #Montolivo stepping aside. (via Calciomercato)
crazy

白票⋯⋯

ac 一下簽十個真係癲撚左
一陣個中國佬又走佬就搞笑

諗下點夾好過 要去個ocamp

Puma都屌打nike

Puma都係template, 但個template冇咁柒

果時真係含左比白頭佬，屌佢老母助攻比大口狗

落場先知

包皮sir開新post please 禾食緊宵夜

可以挑戰乞衣祖

新topic
InArseneWeFuck

俾左白頭佬加一
屌 好撚後悔

Round status
你拎左幾多次意甲

又$60

1001

今日食m記only

樓主食撚屎

樓主係狗